輸到咩都無晒

相信每個賭仔都曾經諗過自己係與眾不同
自己就算唔係賭神 都唔會輸好甘
成年前 仲係學生既我 贏左人地幾個月糧
我就瘋狂亂洗錢 同將注碼提升
去到最後 一蚊都無
以為有本就可以翻身
點知上年原來係我人生最好運
而加點賭都輸 好後悔學識賭波賭馬打麻雀 入賭場
如果你見到呢個post希望你可以知到你有運就好用盡 無運果陣就好收手
最後 雲加我屌你老母

多謝5分鷹

Agger最後果句

屌你老母走啦屌你老母

利記咁撚勁食春藥??? 贏到阿仙奴好撚勁WO

認同

琴日皇馬 拜仁擺明派錢
咁都唔識執

咁撚勁你贏幾多呀屌你老母走啦屌你老母

係架!賭真係好講運氣，但講到尾都係做莊先有得長贏
不如戒左佢好過

Too long 直接睇最尾嗰句

賭賭賭好撚喜歡all in?

5位數啦 傻仔
冇錢學人賭 仲要派錢都唔識執
輸埋個腦？

你老母比狗屌?5位數講就係?

唔好信囉 傻豬仔
落街同狗搶飯食啦

OK 唔阻你食飯

Hi Ng Fun Ying

5分鷹有冇tg

yes

想屌球證多過雲爺爺

雲爺爺無錯